蘇屋邨要人！

唔知乜事，有一大班popo，街坊快啲出嚟

自推1次

自推2次

推

自推3次

街坊唔洗出出你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

自推4次

自推5次

自推6次

自推7次

自推8次

自推9次

#長沙灣
2058，保安道，五綠狗禁一個落地，街坊話因為戴口罩

係tg channel見到

自推10次

我都想知

有冇記者

係屋企都聽到 依家落去睇咩事

P

People

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何
區議會先係重頭戲

拉左一個上9955

下邊有個死廢老喺度講廢話，幫我搞下佢

死黑popo

push

各位得閒嘅話可以去禮義廉嘅議員辦事處，地址：牡丹樓門口隔離，今日大搖大擺起發祥街收集簽名

議員已去長沙灣警署跟進

p

推啊

起碼都街坊look離遠睇吓要唔要幫手搵星火
驚班狗趁宵禁大搜捕
有手足俾人拉咗無人知！

完左la,屌到啲popo走左

一定會有人話分化
好真心，老少少既深黃淺黃都係咁講
不過真係好難聽得入耳嘅

Push

H

拉咗細路

成班人仲企喺度咩事

唔好圍爐啦
人地拉左人緊係走啦

利申起現場